{
    "spruch": "",
    "rufnamen": [

    ],
    "freundesfragen": [
        {
            "frage": "Bin ich der Typ beleidigt, zickig oder aggro?",
            "antworten": {
                "m_mast": "Solange wir in P\u00e4da nicht verzweifelt sind warst du alles andere als aggro ",
                "l_lelit": "Beleidigt",
                "\u00fc_genc": "",
                "s_meyer": "Beleidigt jgngj",
                "n_berg": "aggro keineswegs, zickig selten, beleidigt nie"
            }
        },
        {
            "frage": "Ein Toast kann gut schimmeln, was kann ich gut?",
            "antworten": {
                "m_mast": "",
                "l_lelit": "Popcorn machen ",
                "\u00fc_genc": "Spanisch.....",
                "s_meyer": "Planen ",
                "n_berg": "organisieren, jegliche Art von Urlaub oder Ausflug"
            }
        },
        {
            "frage": "L\u00e4uft bei mir?",
            "antworten": {
                "m_mast": "Aber richtig!",
                "l_lelit": "Bei dir immer ",
                "\u00fc_genc": "Claro que si",
                "n_berg": "es rennt "
            }
        },
        {
            "frage": "Was beschreibt mich in 3 Worten?",
            "antworten": {
                "m_mast": "Blond,s\u00fc\u00df,lieb",
                "l_lelit": "K\u00f6ln-Fan, f\u00fcrsorglich, schlau ",
                "\u00fc_genc": "Blau aber schlau",
                "n_berg": "willensstark, klug, liebenswert"
            }
        },
        {
            "frage": "Was ist ein Talent von mir?",
            "antworten": {
                "m_mast": "",
                "l_lelit": "Planen",
                "\u00fc_genc": "",
                "n_berg": "Achterbahn fahren ohne zu kotzen, obwohl du es ank\u00fcndigst :D"
            }
        },
        {
            "frage": "Was ist ein typischer Satz von mir?",
            "antworten": {
                "m_mast": "",
                "l_lelit": "Och Lala",
                "\u00fc_genc": "Alles klar",
                "s_meyer": "Leute was ist jetzt?\/ \u2764"
            }
        },
        {
            "frage": "Welche Eigenschaft hatte ich in der 5. noch nicht?",
            "antworten": {
                "m_mast": "In der 5. warst du auf jeden Fall stiller als du es jetzt bist ",
                "l_lelit": "",
                "\u00fc_genc": ""
            }
        },
        {
            "frage": "Wenn ich ein Zeichentrickcharakter w\u00e4re, welcher w\u00e4re das?",
            "antworten": {
                "m_mast": "",
                "l_lelit": "",
                "\u00fc_genc": "Schlumpfine",
                "n_berg": "Sandy, weil nur du in Bikini Bottom als Eichh\u00f6rnchen \u00fcberlebst"
            }
        }
    ],
    "eigeneFragen": [
        {
            "frage": "Bist du der Typ beleidigt, zickig oder aggro?",
            "antwort": "Beleidigt "
        },
        {
            "frage": "Wann das letzte Mal bei einem Helene Fischer-Song mitgesungen?",
            "antwort": "Gestern "
        },
        {
            "frage": "Was ist das langweiligste Buch, dass du in deiner Schulzeit gelesen hast?",
            "antwort": "Die Verwandlung von Kafka, immer zum Einschlafen "
        },
        {
            "frage": "Was kann dir keiner nehmen?",
            "antwort": "Meine M\u00e4dels und den FC \u2764"
        },
        {
            "frage": "Was wirst du von deiner Schulzeit vermissen?",
            "antwort": "Die \u00fcblichen Leute..:) "
        },
        {
            "frage": "Welches Schulfach war dein pers\u00f6nlicher Super- GAU?",
            "antwort": "Englisch LK bei Herr Lindner \ud83d\ude17"
        },
        {
            "frage": "Wie kann man dich am besten beeindrucken?",
            "antwort": "Mit nem lockeren Spruch auf den Lippen"
        },
        {
            "frage": "Worauf hast du zuletzt getanzt?",
            "antwort": "Peter Wackel "
        }
    ]
}